有無巴打係關西機場等緊上機

出黎吹下水
係t2 lowson出面